---
title: " corretor de redação em crise"
date: 2009-02-19 22:58:49
---

instintos quase assassinos de circular as palavras sem trema, e uma estranheza do tamanho de mundo em circular IDÉIAS e CONSEQÜÊNCIAS. "acordo ortográfico" na margem da folha. mas pode mandar avisar que o acento das proparoxítonas é pra ficar, e a crase também. fazfavoir.
